lunch..............

咁齊

成隻蛋上晒咁正嘅

邊度有蛋呀on9

個湯好多油

雞黎嫁on9

隻蛋好似幾正

冬菇？

飲幾十啖咋

yes

見到金城武

sor lor

3哥咩湯最好食

咁撚串嘅羊b

邊個羊B